屎黎講 邊隻最高汁

西多士
咖央多士

警棍屎

爛屎

啊力屎

咖喱漢堡

沉香屎